三大在我胯下 一人一個含大HSMU嘅優點 話畀世人知我地先係香港一大

Pound off mine youneeversity

一個含大仔 偷偷留下負皮

淫賤o camp
可遇不可求

咩淫賤 我地叫做Practical，等同學早日接觸社會同交際，學習同人相處 &

學做 [size=6]未來嘅保險雞🐔[/ size=6] 冇翻少少床上功夫，你地三大仔等食屎喇

負評 上一頁

有女食

唔想討論啲社會廢物

出黎做敦倫金月入百萬

做雞佢地就有百萬精蟲入閪

樓主出黎咪又係保險佬

講呢啲

喺含管入面已經鬆曬，不了。翻沙灣玩幼幼好過

明明係金融才俊、商界巨人

啲囡囡見到都濕曬

三大邊似我地有bargaining powder
爽撚過食白粉

唔論到你，我地含大妹個個都係Yr1 直入，唔似你件廢核要Retake

唔輪到你

優點：識得反攻連登仔，擁有領導才能

POUND TO BE AHKHSUer